係ios買左樂視體育可唔可以係電腦睇？

岩岩比左錢係ios睇冇問題
但我係冇另外開account直接fb login比錢
咁點先可以係電腦login返？
垃圾樂視weekend打唔到hotline

係咪應該用電話註冊先可以同時係ios同電腦login？

你點買 正常服務係幾個裝置都用到

ios買直接用fb app login， 又唔洗密碼
咁我去返電腦點login？
我好似又冇果d啟動碼

有冇會籍係乜 正常都係入碼 set pw

買左英超
我用ipad睇到呀
但完全冇收到過啟動碼 冇set過pw

樂視果然好撚垃圾

你仲買樂視? 樂視上個月開始所有節目除英超已經無曬訊號睇唔到
自己睇路喇

買左一個月試下

hotline完全打唔撚到
求救

幾錢？

點解買樂視

169/month

想係電腦睇

官網都執撚左啦 仲去買

一個月姐

抵玩喎咁計
有波睇果日先買一個月
完左就等下一次有波睇果日再買
咁岩唔得閒就等多個禮拜再買
應該買7/8個月就岩岩好一季
$1178就搞得掂
同埋逐月比錢又唔驚執
又唔洗蝕左完賽季段空檔

係幾抵
我ipad睇都好順

執左啦喎

可以 係ios買左一個月英超
電話 web版 盒子都睇到

究竟ios買左點電腦login